剛剛考完數學dsc考成點呀

大家可以討論下

乜唔係執咗咩 仲請緊人？